岩岩網上行saels有人打黎續約 , 可以轉其他寬頻嗎?

岩岩網上行saels有人打黎續約
屋企人口頭應承左
要成199$@100m

我想轉HKBN , 有方法取消嗎?

有冇HKBN既人留聯絡方法？

好似有冷靜期，打返去同佢講唔續就得